發現香港紅嘅youtuber 靚女有一大堆 靚仔真係一隻手數得曬

你出得鏡起碼都正正常常呀
有時想知班觀眾係點樣對住個史萊姆個樣睇曬成條片

屌屎眼之術

笑波子哥哥咪係

你當ricccccko哥哥死嫁？

香港youtuber狗先睇

馬田唔計身高嘅話個樣應該算幾討好
起碼唔討厭先

ming 仔算五官端正

達哥就...又好似唔可以話佢靚仔
但個人覺得可塑性好高
得佢可以影到啲model feel 嘅硬照

型係型
但有小小中二feel

你都on9 達哥都叫唔靚仔 依家通街都達哥廣告 搞到我老母成日問我咁靚仔邊個黎

馬田有幾高?

達哥都靚仔

我都好靚仔,可惜唔紅

應該算標青

好憎隻屎來無

講d女黎聽下

除左香格拉

因為佢紅，唔通因爲佢靚仔
條友個咀咁柒

女人有得重裝甲 男人冇
邊有得比

想知+1
就咁睇個LOOK幾靚仔 笑得幾好睇

auman算係ok

On撚9，試下全部唔好化妝

馬田身高幾多？ 其實算靚仔

咁多人問
我估15x 有次ssp 撞到佢

龍心
有得中出大J

馬田有無160 佢拍埋呀神到真係可以抱起嚟屌 。

男人賣點都唔係樣。
男人做主角既av都無人睇喇

波仔同佢個fd wongkitttt

杜汶澤

男人點會冇 係你自己唔識姐

屌 仲以為你地講笑
直到我岩先見到佢有條片同薑檸樂企埋一齊先到佢隻眼 但薑檸樂好似先得169

好cute

達哥係叫有魅力，唔係叫靚仔

達哥係ladyboy果種靚

仲要男仔黎講,把聲都好J添
有冇人知佢去邊到發長

啲女人落哂妝再講啦

大J 好過你班連登仔先

小弟

香港地 ming仔咁嘅樣乾淨企理都大把女
門檻低好多

覺唔覺香港男youtuber全部差唔多樣
全部四眼肥仔
billy kzee？ 史萊姆
仲有台灣果d都係

ar dee都ok ar

達哥個樣都吹奏真係多左⋯⋯⋯

廢話
問題係個比例差幾多呀
你一萬個人入面搵幾個出黎做極端案例有咩意思
你出街見一百條女可能起碼80個都有化妝
你覺得同樣一百個男人會唔會有起碼80個會化妝?
再者你覺得一般男人化妝既可塑性普遍會高過女人?

大J(有頭髮) sunny 龍心
五官唔差喎

hayhay?

佢嗰啲廣告硬照好肉酸wo

冇圖討論

證明係香港
女仔要上位靠樣
男仔靠內涵

慕容公子?

堅唔堅
條柒頭薑好似唔只169？

牙漿

佢米6身高就咪拎出黎講啦

照你咁講鐵達尼號搵連登仔做男主角都得啦

睇開馬米高 都算係幾好樣嫁啦

雖然我都睇佢啲片
不過佢成日chok住個樣

睇佢同佢姑姐啲片
其實正正常常咁講野幾好
但佢果啲英文片成日chok聲再啲over左
不過我覺得呢啲係佢嘅特色黎嘅
非打手

馬田隻虎牙

Cooking hayhay 算係最靚仔啦

有化妝就以為係靚女？食屎啦

靚女有一大堆

因為班女人除左個樣之外無野值得人睇

又用頂點獨例黎駁，啲邏輯好似女人

薑檸樂自稱168cm
馬田160左右啦

BBC

你上次高鐵通車佢先係BBC做主持直播
而家間唔中係金剛Cool有客串

原來係咁
矮撚到

係 拍埋米八到好尷尬

何wayne幾靚仔

微辣入面個香港人

但個樣係幾型
所以搞神馬冇乜必要都冇企喺身

上星期佢ig貼張泫雅變左達哥，笑到我

馬田雖然矮
但應該幾多女鍾意佢 尤其係台妹
識搞笑識煮野食

唔知點解香港啲男youtube唔係矮就肥

呢個先係問題

男嘅冇樣 但講嘅整嘅內容有意思都會有人睇

但女嘅冇樣 基本上已收皮

落左妝先再講

咩波仔 riko 笑波子 大j 屎來無 arhin arshing 成班柒頭 仲有屎來無個fd 開場白好柒 welcome youtube welcome you

以我上次目測
我覺得係15x頭未必有160

咁叫好樣

把聲

無可能係15x頭

達哥都靚仔
想知uncle咩樣

Catgirl

港女都鍾意啦 佢講野咁好笑
次次睇搞神馬都睇佢同阿神對手
btw 阿神都靚仔

catgirl

啊神把聲好聽但唔靚仔

淡妝唔黑con嘅靚女有幾多?

auman好cute
EG我覺得靚仔

許賢個樣感覺好順眼

ps.計埋澳門嘅話 微辣paul真係冇得輸
仲有歡樂馬介休嘅華浚

rickykazaf

叫d女落妝再講

好奇一問
邊到來一大堆靚女youtuber??

許賢好靚仔

痴線成班人喺到討論啲仔 無人講有咩靚女

達哥最型
日本靚仔feel

你第一次上全港最大同性戀論壇？

馬田好似彭于晏

我記得係169佢有條片自己講定唔知係到度 同埋佢有d片拍埋其他人到都睇得出唔算好高 頂盡172

D女面上D粉，炸L到幾廿塊豬扒， 波仔+ 宅男俱樂部Anson +arho 靚， 如果計埋英皇班星，一定糸洪卓立 小斌女 陳家樂 三分天下 小斌女sure win
小斌女 >陳家樂 >洪卓立 >波仔>anson >ar ho
囗味呢啲嘢真係個個唔同呀
Ps. 陳家樂之前同遊學修嗰套戲勁正 但臭雞事件之後不了 。。。。 利伸打手

馬田嘅身高抱住嚟屌真係啱啱好

討論咁耐，都冇ＢＯＢ叔．．．

你講懷仔？

馬田

我專登入黎睇下有冇我

蛇仔明同kenson哥咪男

當然啦，有錢到追撚含

吊
句開場白有聲

我覺得都幾靚仔呀 斯斯文文又白淨

嗰個景三都幾靚仔呀 之前叫大雄嗰個

Mihk Gordon 點睇？
雖然髮線應該有小小出事

大j
女大j

痴撚線達哥都可以吹奏到咁
淨係講外型連見得人都講唔上

蝦條哥幾順眼
微辣綠帽paul 直頭係明星樣

點解純文字都可以討論咁耐

未來之星ben哥

波仔囉

利伸：好憎佢，但至少好過樓上講嗰批

成日覺得馬田同low cost cosplay個feel好似

我未拍姐🤧🤙

托哥

腩田好q q

波仔同Ricko兩個應該覺得自己好靚仔

比較好樣嘅應該得hayhay

認同
但波至少好過ricko

我覺得cotton 同gordon都算係靚仔喎

Eg都ok

Siu wai?

萬般皆下品 惟有大師高

竟然係15x
不過佢笑起上黎真係幾可愛

真樣應該都唔差

有無諗過女YouTuber太垃圾
無樣唔會出到名

最近睇緊redispolly呢個channel
幾中意佢去非洲啲vlog
雖然係2017年既

幫佢答 標準答案：一米九

大J最靚仔

佢自己講168 邊有男人會專登講矮自己

托哥真人

達哥一定唔會係靚仔
不過係認識佢越深 越嚟越順眼嗰種
好有個人魅力 靚仔都比唔上

eg幾靚仔 眼大大

kenny

睇開 大J 阿屎 宅男

聲既話一定係so豪最好聽

咁事實上香港真係冇乜靚仔

龍心條女咪大J(有頭髮)

靚仔洗撚拍youtube咩

波仔個fd wongkitttt 屌打 講完

似木村 髮型

胎屎

馬田
個笑容幾charm 又有隻虎牙仔
又算有小小肌肉
好想抱著佢黎屌 之後瘋狂打佢屎忽 屌到佢喊著叫唔好

張敬軒
佢話新一年會落力經營佢個youtube

達哥唔算靚仔但最少見得下人先
我愛達哥

純文字討論

之前係地鐵見過，目測175～

個鼻攞嚟叉電？

嘩 見過真人未？

大隻就大隻細隻就細隻
乜撚野微大隻

葉問算唔樣衰

cooking hayhay 好靚仔

靚仔使乜做YOUTUBER 直接做明星啦

從不睇港女youtube爬
屌你老母啦

好親切感覺

呢個10年都冇變樣

微大隻

靚女有一大堆？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

Rock哥都冇人講

好多打手

Wongkitttttt都唔靚仔？

在下葉問好靚仔

福正

笑波仔都ok呀

馬田減完肥又操過下靚仔左好多
記得佢好似係高登定連登仔黎
佢個channel岩岩開出過post
重點係佢唔止有香港人睇
好多台灣人都有follow佢

不如講吓hk有咩女utube8係靚

波子哥哥

呀聲都唔差丫，冇人提過佢嘅

仲民？

香港嗰堆真係唔掂
你望下台灣嗰堆健人蓋伊 Peeta葛格
型撚到

大J 笑波子

達子係靚女，搞清楚

平心而論 佢靚仔過香港好多YouTuber 不過雖然佢都係柒

公道講 佢個樣算中上啦 起碼睇佢講野都舒舒服服
樓上講果堆ming仔 馬田 達哥 我都覺得唔錯 起碼真係外型唔差+有個人魅力

咪臭閪

攝影師呀ken

rickykazaf?

睇樣

睇開啲外國 YouTube
夠 informative 真係唔介意個樣

好格硬吹奏淘寶食物 我果斷unfollow

樣係幾好 但身形太柒 頸長膊窄又矮
笑波子好啲 夠高大 樣就順眼 係粒墨差少少 但講野make sense 性格又樂觀 好bfable

同小斌女

好鬼似馬蹄露

係喎 唔記得左呢條友 唔知去左邊

香港youtuber剩係知馬車